ONEPIECE 海賊王 ワンピース893 中文

進度 : 零

樓主=🐶

下 佢開左咩 見唔到喎

邊有搶 又冇寫住佢個名

佢搞事先

二哥好型！

真男人

好波，又拖

佢細個個故事同布琳差唔多。
恥笑佢地果班細路係細佬妹定路人？

路人啦 呀妹都係今集先知

真係諗唔明，點解啲人係要咁犯賤，
團結啲啦香港人，啲狗屎垃圾係要掉架，留來都唔知做乜。

人地係萬國的公主王子都夠膽串

睇完今集開始覺得最後未必分到勝負

二哥依家實力上有優勢，心理上又變到冇弱點。
性格依家仲要咁正直，仲有咩理由要被打敗？

我估二哥會放路飛走，等下次再打過

一次半次都算 而家

佢地呢家擺到明係要分勝負，同埋卡塔都講左佢要喺呢度收路飛皮，
點會放路飛走。又走佬，或者打唔成真係冇癮

類似的劇情之前有發生過？

咁應該係二哥打敗路飛

我估今集做到二哥咁好性格都係為左之後路飛敗北鋪路，輸比個咁ge人 fans應該會服

係，但係二哥唔似以前的BOSS咁做咗D衰野